[文宣]你班廢青得200萬人遊行香港有500萬人係支持送中

頭先開錯台

無錯!你已經比我呃咗入黎
點解你一見到呢類標題 你會想入黎屌柒我 話我係5毛
見到阿嬌你會話黑鮑 見到張學友你會叫人食屎
因為呢啲係你既身體反應 係完全無經大腦思考

而我想講我地係要利用呢點去同化500萬港豬
呢類人每日只會用1-2分鐘被動去睇政治新聞 唔經大腦思考去接收資訊
佢地唔會去思考
講粗口係黑社會 食煙係壞人 女人喊就係比人蝦 著得小布就係做雞 扔磚係暴徒
呢啲就係呢班人不可改變既身體反應
要幾十年什至幾代先可改變呢類核心價值

但係而家我地可以利用呢一點 去改變呢班人
我地唔會令呢班人一窩蜂去支持我地
不過我地可以令到佢地唔會成為支持政府既勢力
以往文宣太抽像 呢班人唔會用腦去諗野
我地要跳出同溫層!我地要民意!文宣要言簡意賅!
我地文宣要開始轉守為攻 文宣要抺黑 佢地講咩我地打咩
目標係三個 林鄭政權 警察 中聯辦
至於中共離我地太遠 係大陸仲係金玉其外 香港仲係物質富裕既時候 好難影嚮到

你地見張學友一定會諗食屎啦你

點解呢你地第一吓會聯想到
就係因為就係誇張既畫面 簡單既字句 好易入腦
影片仍然唔係主留 因為而經有TVB佔據 難以取代
但係我地可以用海佈形式既圖片 要用係佢短短幾秒睇一張圖既時間注入觀念
我無PHOTOSHOP 請各位出手

中聯辦要保衛家園 我地就攻佢呢樣

可以咁
上面: 中聯辦【保衛家園】後
下面大字: 元朗大蕭條

佢要洗白警察 我地就攻佢警察
上面: 警方【專業，優秀】
下面大字: 警員月薪38580

上面: 警黑合作
下面大字: 至今無人被捕

林鄭
上面: 林鄭死不下台
下面大字: 恆指即跌777點

就係要學蘋果娛樂版用最誇張既圖片 串上最似是而非既文字
字要少 啲人大長就唔會睇
我拋磚引玉 希望各位高手出手

係呀，依家佢擺明係打橫黎講
100萬人行出黎就話有600百萬人係支持既
200萬人行出黎就話有500百萬人係支持既
罷工罷市就話係因為不合作活動搞到好多想番工既人番唔到工
好多人挺而走險請假唔番工，比你一句講到咩都冇發生過一樣
香港人！真係無人代表到你，得你先代表到你自己

幫手推
唔可以失敗

謝巴打
啲色較一較暗 似電影poster有啲死城感好啲

調色有難度

推

thz
咁等高手出手
或者我聽日搵ps自己試吓

唔難整，但我冇PS 係手

Pish